[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1886)

誤中

fast

Fast

啲角球顛撚左...

第一次開PO 正皮OK?

飛燕10

5倍角穩到

車之前聯賽勁多角細， 今場刷爆， 咩事

維迪斯12m goalll

究竟轟多C定A米

有咩慘得過中完利華再中飛燕伏

飛燕比多粒

Slow

皮已正
頭先一㩒入波post就#998
即刻留名 點知1000

21:15 44 修咸頓 0-1 車路士
半場角大

差克勤fg

單邊11C

下半場17C唔難

轟奇蹟半大

想要車16.5B

轟今季刷角機...

飛燕諾俾多粒

廢車無半大，兩隊立即死

屌你老母

Gchi

Ja ga

辛尼特屌

gchi飛燕諾比多粒

下半場換踢法就仆街了

世界紀錄一場最多幾多c

28

錫周三

布城

睇返陣下半場咩環境先

德甲球隊係咪變晒盲人足球 賀芬又5射0中

最高水位入左0.5/1 飛燕 入多球pls

90% 錫周三

流浪秒人竹

格流秒入

西燕屌多粒啦屌你老母

好彩無買

馬毛goalll

垃圾赫根

13c

dllm 赫根 我條3串1啊

馬體會

14c

飛燕比多粒呀屌

13c jump

流浪繼續入

平時買角大 跪地螺地都求唔到你班仆街比一兩C 買角細就刷撚到癲 屌你老母

下半場到對家刷

14c係咩事

基爾禾你全隊食屎啦

有冇下體會

再見了佢唔爆C我都自爆

求飛燕入多粒

布城可唔可以學獌狗反cup

候爾斯卡第二球❌
富咸第一球❌
阿仙奴第二球❌
富咸第三球❌
利華古遜第一球❌
帕爾馬第五球❌
富咸第四球❌
布里斯托城第一球❌
波爾多第一球✅
赫根第一球
利華古遜第一球（要多注追數）❌
飛燕諾第一球
費倫天拿第二球

條友燈到

支持

屌你賀芬 9射0中

中得兩場 其實好高難度

求水

下體？

15c

連赢六個單頭盤冇串

個巴打有無買架 有啲料喎

Tina快手追和

我以為你巴打你

黑根都❌埋

唔知呢

真係屌出嚟

臭西，燈黑根

AC繼續刷角啦

其實佢好撚勁
買大細都50 50啦
佢咁多X

1:1飛燕

候爾斯卡第二球❌
富咸第一球❌
阿仙奴第二球❌
富咸第三球❌
利華古遜第一球❌
帕爾馬第五球❌
富咸第四球❌
布里斯托城第一球❌
波爾多第一球✅
赫根第一球❌
利華古遜第一球（要多注追數）❌
飛燕諾第一球✅
費倫天拿第二球
法蘭克福第一球
修咸頓第二球
馬德里體育會第一球

點賭 痴撚線 兩邊啲球員都買撚左角大

dllm 飛燕諾

飛燕1.5B GOAL!!!

ON9 1-1飛燕

20.5b go?

飛燕又沉

飛燕

大家已經完全放棄左頂A米角細得番我

賀0-1

你都買角大

AC cls

飛燕諾去死啦飛燕諾 飛燕諾仆街死啦飛燕諾
飛燕諾屌你老母呀飛燕諾

dllm!!!!

賀芬又沉

法克福

都15C 仲點頂?

因為已經爆左

1.5b cAshed

食腸仔了

然後就冰成場了

法蘭第一球岩左！

法福fg cAshed

AC快入多粒穿盤

拉素辛尼特入波是夢嗎

記住左A米 點都唔可以買角細

屌你老母飛燕諾，屌你老母布城

要反底？希望中Tina ng

15c完抽一個送iphone xs max

大哥你可唔可以留d場次比人玩下
你岩或者唔岩我都好驚：369:

15.5s 16.5s仲掙扎緊

Ac基爾刷多5角

10點3 買咩好

下體會正氣一次咁多得唔得

費倫快入

有無角細黨仲頂緊

利華 飛燕馬會閪波精選

有

法蘭克福下盤頂住

Lm

有 不過唔係A米果場

飛燕西撚到

dklm 正垃圾波

流浪2:0

KAAAAAAAAAAA
CRASHEDDDDDDDD 飛你老尾南你老豆
燈西！

AC 3:0

Baumann 笑撚死人

收手啦求下你

3:0就收皮啦咪刷

半大鐵膽

車11c？

會唔會20c

雷恩對家不問賠率

ac唔刷，基爾禾刷

dklm 大注左飛燕諾想死

得返34分鐘 15.5S都唔知點輸 嘻

Ac基爾禾繼續刷角

大注左利華

Me too

飛燕諾 去死啦你老母

有無手足再入角大

起碼有半注執返

神燈都頂唔撚緊啦

15C完架啦

冰

格流呢排痴撚左線 係撚咁入波

飛燕諾 求下你比我走盤 走盤夠啦

車16.5s定b

阿特蘭大做乜停晒C

見到上邪張list做低無哂方向感

不了

Same

班菲特 1-0 聖羅倫素

咪撚玩啦 得返32分鐘 就快完場

same

屌左出聲

放棄左 ALLIN下體

15.5s都頂到 你老豆都變鬼佬啦

Ac基爾禾刷多5角

Mama求帶領

Tina快入

追唔追多注a米ng好

隊垃圾比你走盤就唔會輸返球啦

毒水頭關2:0了

第一次買角細 完全無緊張feel 放棄mode

得返30分鐘! 望見終點了!

眨下眼就完啦

飛燕諾上年仲好正氣

車仔有無轉踢法?

有無人入車仔角細

心都唔洗練

飛燕不如輸埋佢

今年變左垃圾啦 買親佢都輸

贏波梗係泊大巴

AC 16.5b-2
轟14.5b-4
拉素9.5s

飛燕諾我dllm!!!

買下盤俾人炒 買上盤又和或者輸緊 點撚賭

針撚左

輸半都派啦

剛賭波果陣 覺得佢名型 成日買佢 係咁中 宜家

飛燕諾空難死

車仔快手穿盤

Ifc

Ac19.5b 快刷5角

車路士

拉素個場1分鐘2C,乜料

3-1

其實係會爆 不過少姐

對上果場聯賽我一買佢大波就燈到佢一粒都入唔到啦

求派

果個好似係a米 我跟左
依加jump左

3:1 快補飛

買左細波 不如下場先開大啦

馬體會穩唔穩？

飛燕都正氣啦，好過尋晚假拜

唔係講笑 大針

頂撚實啦拉素

0：3

最後希望 車狗

輕鬆冰角15分鐘

唉屌你一係快D爆我

咁就針啦

車停角唔出奇， 如果好似之前聯賽咁

車仔 食屎食飯睇你 訓左身追數

拜仁隊仆街琴晚到底點樣行得出個球場

基爾禾俾多粒啦

車仔等15.5 高水可重注大

停角呀臭閪拉素廢撚

拉素同a米手多串左赫根dllm

無哂錢 點補

拉素唔入畀人入 屌

刷角未

support

A米盤，補咩？

成個場都係對家嘅人，球迷都係

拉素 角大

仲有25分鐘 好難捱

ng lor

拉素幾角？

仲未放棄

A米刷角阿

拉素入多兩球，唔該

係度吊下吊下想死

呢個感覺好正

agger

正臭西黎

梗係覺得車仔會和

得返廿分鐘 15.5S 點輸

放心 和硬

錫周三 cashed 最近旺 反底了

刷角阿垃圾a米

50mins 15c
70mins 15c

有個燕字都係仆街

見到有呢隊名既波即刻skip

轟放軟晒手腳

ac 17。5s入了。。

轟goallllllllllll

0-2車

即入

馬毛

車2:0

飛燕諾季尾會正氣
分析：燕返

赫根你撚9我?

Nice

英超易到

Me

阿特蘭大 森多利亞 快啲刷多3角

車2比0 la，燈

基奧特勁撚到
半車身傳波

轟456啦

梗係覺得車仔會走盤

16角

呼 爽 15.5S搞掂

boom

not approved!

放心 走硬

角細黨 大敗日

拉素冰角

阿特蘭大入波未啊屌你老母！

一鋪過

最後20分鐘 好折磨

車路士會3:0完場
你敢信?

Tina入波未啊

流浪比多粒

軌14.5b應該係咁先了

tina and alta

三注
A米18.5s
拉素9.5s
車13.5s
邊注死先呢

似2:1走盤

車仔真.唔刷角了

放多次

垃圾a米刷多4角

想買法甲3.5/4大 點知馬會冇 屌佢老母

基爾禾刷4角追和

陣間就轟多注阿積士

費倫快入啦

米蘭 阿妓 車 正氣到

無人屌西甲？馬體係咪想輸

格流3球,EASY

啱啱開波姐

摩納哥[0/-0.5] 對 雷恩[0/+0.5]

盤都唔睇都知買邊隊啦

A米今次可唔可以酌情派彩

Tina無人要 無人叫嘅

同市 應該都輸10 入少少先

基爾禾試下32

阿特比角未

摩納哥 主場有雷陣雨
要買雷恩了

雷恩

阿特蘭大森多利亞快手刷c啦

轟停撚哂角

tina goalgoalgoal 快

a米今場角球有無得酌情

車試下繼續冰角

買左14.5b 點算好

Tina!!!!!!!!

我都想

雷恩踢輸哈薩超

21:30 46 賀芬咸 0-2 法蘭克福
GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

法蘭20

tina alta

0-2

0:2

芬咸正式取消關注

一叫就0-2

哈薩超勁姐

刷角呀阿特蘭大森多利亞

車仔即場角大可以撕飛啦

A米20角

想G

阿特求你比角

賀都大船

森多入未

3角

同鏝城呢場一鳩樣

馬體盤仲驚過車盤

唔明點解

賀芬憑咩讓半一

呢場就黎打交 唔似會入波

森多1-0

賀芬咸讓人 ?

轟冰左角

Tina快入啦

-2

On79

穿左費倫呀

哈超一哥

轟路士 有12.5B 搏下

alta ok 差tina

垃圾車

賀芬咸會唔會似多仔咁可以反cup

森多刷角有回報
刷多兩角

阿特蘭大15分鐘屌多兩球啊

下體會入未

修仔睇唔過眼,幫手刷角拯救賭仔

Ng g 但抵買

A米-2角

森多屌多粒

雷恩經典重溫

辛尼特1:0

A米連詩雅

救得一個得一個

垃圾a米刷多2角

我

辛尼特fg cashed

A米18cccc

森多好ball

屌多兩球

tina

我係咪應該跳樓
買3k 利華7.5食9我角
嬲得滯買2k法蘭克福半大，又46分鐘入
好似撚9你輸咁

A米13:7切禾

熟悉ge西波拉素去左邊？

好

廢撚tina開到大波派錢

馬體會入得未.............

咪係，快柒d失波啦

兩角呀阿特森多

戒咗一星期賭
個人開朗咗
50k數冇郁過
但心情好咗啲

Tina 你入未啊 對住垃圾素都輸

轟-5

快

唔洗派我
同路

lm!
kaaaaaaaaa

車仔似走盤 補修咸ng算

垃圾車冇角

-2c

腳軟

咪係，射穿佢個袋啦

阿特蘭大唔識入就俾人入啦

A米速速比角

咪係，快柒d la

基爾禾要追和

Tina 手腳全面進場

垃圾車唔入就比人入啦

立即冰角啦拉素

A米-1角

A米基爾禾刷多1角

森多3:0完場

一人屌一粒 皆大歡喜 4x1爭佢大波

Acccccccccc

Tina 追平飲支tina水

車仔半11全12

都開左收工mode 所以角膽13

阿特森多快手連c雅

ok

轟比多2c

車仔比多3c

垃圾a米刷多1角

支持呀

比角先有波入

屌 爆了

飲勝

森多入多兩粒

拉素角大goal

同路ching

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 賈賓菲加無賓州#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 慢慢抄名啦 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

20角癡線

A米基爾禾比多角

你個名

阿特比多兩角我啦

A米基爾禾刷角

候爾斯卡第二球❌
富咸第一球❌
阿仙奴第二球❌
富咸第三球❌
利華古遜第一球❌
帕爾馬第五球❌
富咸第四球❌
布里斯托城第一球❌
波爾多第一球✅
赫根第一球❌
利華古遜第一球（要多注追數）❌
飛燕諾第一球✅
費倫天拿第二球❌
法蘭克福第一球✅
修咸頓第二球❌
馬德里體育會第一球

正式反底大作戰：
曼城盤
維拉利爾盤
切爾達盤
賓菲加盤

Ac俾多c

拉素爆角

森多快大波 拉素屌多球

A米快俾角

要利了

黑絲下半可唔可以追和等我條過關有得收屍

比多一角...

拉素正氣
半4全10

tina會入 ok?

A米基爾禾比多1角

阿積士

車13.5大
冇理由下半場咁小角

ajax gogogo

拉素我要收全格啊

拉素天拿是但比一球

基爾禾唔刷角點入啊

話比飛燕諾知咩叫垃圾

馬毛絕殺啦

DLLM爆左拉素9.5S,刷乜撚

拉素11角

Tina絕殺

3倍9.5b

修頓又刷乜9呀

垃圾a米刷多角

阿特蘭大班垃圾20射1中

Ac 4-1

4:1

Ac

41

yes全格

車仔可否入多粒

Cashout完輸鳩晒叫fd買

炸

你老母唔刷角

我屌你ac

11角爽

比我輸半啦

輸半都派？

俾多c

些路迪 Ajax 格流全上盤正氣半大？

炸左

阿特無角?

差1c

馬體會憑咩讓人
廢到咁

alta tina

似得隊垃圾飛燕諾咩

阿積士入多球

拉之勁！

Tina

摸奶達單刀又唔入

摸奶達

集氣

ac幾角完

屌你修頓人地車下半手下留情唔刷然後你又刷乜9呀

角大黨天下

莫拉達真係真心廢

輸一半都好啲

廢到喊

阿特 半7 dllm

阿積士半大

垃圾車-2

車仔又爆

法蘭rc 賀芬上

法蘭克福 又紅呀屌呀

芬咸對家紅 係時候cup

下體做乜鳩比人禁屌

阿特絕殺角好波

RC響起反cup 的信號

屌 A米炸左我個NEXT GOAL

連續兩場連c 逃生門都冇

利物浦［0］100%

Tina完

要絕殺 唔係絕殺角

3串過兩關 10.5s都要斷

屌
賀狗0中龍

屌我個冇柒頭。。。
法撚你紅咩

法蘭克rc 係乜劇本

轟門將刷角

4:2

艾利沙巴拿加

垃圾車開2.5b比我啦

15c !!!

屌,保唔到全勝,輸係拉素9.5S到

連救兩球呢D陰濕波

3-2都收貨

馬會

岩岩好似14.5B @ 2.X

摩納哥上盤有冇同路

意甲全角大

利

15.5s 頂撚實呀 修咸狗刷你老母

Ac 17.5b x 轟 13.5b goals

費倫天拿班閪波，踢到贏似贏左3比0咁，慢𨶙到呢

拉素垃圾波都和唔到

森多W cashed

車16.5重燃希望 刷刷刷刷刷

淨係買左飛燕 屌

鏝城90%

仆街下體會 人人上盤你唔係唔撚入呀麻

今晚上盤正氣波

賀終於中龍 15射1中

下體買佢細就係咁刷
今場唔刷

雷恩盤

摩納哥
日期 主/客 勝/負 對手 賽果
(上半埸) 讓球盤 讓球
主客和 總
入球 半場
大細 大細
半場主客和
角球
大細

歐聯 04/10/2018 客 負 多蒙特 0:3(0:0) +1/+1.5 輸 +1 輸 3 細 細 和 細4
法甲 29/09/2018 客 負 聖伊天 0:2(0:1) 0/+0.5 輸 +1 輸 2 細 細 負 細9
法甲 26/09/2018 主 負 昂熱 0:1(0:1) -0.5/-1 輸 -1 輸 1 細 細 負 細9
法甲 22/09/2018 主 和 尼姆 1:1(1:1) 0/-0.5 輸 -1 輸 2 大 細 和 大10
歐聯 19/09/2018 主 負 馬德里體育會 1:2(1:2) +0.5/+1 輸 +1 和 3 大 細 負 大10
法甲 16/09/2018 客 和 圖盧茲 1:1(0:0) 0 和 -1 輸 2 細 細 和 細9
法甲 03/09/2018 主 負 馬賽 2:3(0:1) 0 輸 +1 和 5 細 大 負 -
法甲 26/08/2018 客 負 波爾多 1:2(0:0) 0 輸 -1 輸 3 細 細 和 大13

角大苦主

私家雞

車仔角真係派錢

修仔追一粒走盤

-1c啊

法甲必買雷恩對家,馬賽對家

琴日係大波日 今日係角大日

今日都係大波日

車仔刷夠未

下體會廢到...

18角

法蘭同辛尼特 頂住個盤是夢嗎

意假全角大.. 角米唔買角大不如唔好賭

大角大波上盤，早2日d閪波邊個買

車仔17C
快速

諾高平 有冇同路

19角車仔

法蘭水泥gel

車幾C

16

法蘭再入好冇

屌你老母咩修咸頓 刷乜撚野角呀 降班啦 死垃圾

摩納哥半大

快入ajax az

18角 連三角

今日買親live都炒
賽前就中

角米頭幾場咪細

大波咸又玩盲人足球

手足你仲玩角細.. 呢兩日角小黨已經末日左

辛尼特對家追返粒

車爽手比多C

估唔到修咸頓隊垃圾都刷咁撚多角

賤種賀芬咸

19角

馬賽12%控球
笑4

話左3:0完場

車 3:0

賀分狗2more

AC 又爆角..車仔又爆角..玩角玩到心跳加速

刷到痴線 預左

絕殺大波

0:3車
我安心了

屌今日真係角大日

0:4 車仔

我達

車仔3:0波膽

車路士3:0
2.5B 車Ng CASHED

馬體會又撚賭仔？

摸奶第2次單刀終於入
垃圾

屌你老母下體踢緊乜撚嘢

終於入

針。。

鏝定利

摸奶達終於識入單刀

車Goalllll 大波cashed

推3口終於贏返哂

車30

賀芬咸開始反cup未

車4:0

鏝城 諾高平 90%

呢隊波唔買了

追和都ok 打多個都咁垃圾

摩納哥入波半大

辛尼特下盤追返粒

Ac和未

爽手呀阿積士

垃圾

西維爾我屌你老母憑咩讓一球

派

本來馬同車盤都有考慮買，最尾揀左上車盤

識賭都唔會買呢隊
好飄忽

屌你老母閪咩 15.5s 岩岩好爆撚埋我就完場

反了反了

好勁

馬賽2；0

對俄假都俾人CUP 食撚屎啦

ac係19定20

19

娛樂注

利啊

些路迪4:0 冇買都gel gel先

Mama 利記角大？

1-2

咁撚多角大
點解我要買arsenal 11.5大
富咸隊濕鳩波幾時死

賀goalllll

4-2準備

辛尼特開個下盤閪波

笑左

些路迪食左春藥

拿玻里初血球半兩球?

賀 芬 大波cashed

辛尼特好波

我都係想條過關有得收屍姐

Ac派左角未

追返20k個心都定d

上呀賀狗咸 追和變返賀分咸啦

賀芬反cup未

再黎

格流對家紅埋

阿積士快

456

Ac20角 爽

車仔係咪食左隻角

估係，4x1尾關黎

黎緊場場超深盤

利狗3.5B好似好D

馬體全場3-0?

屌你半場5:0

半場50?

依然一蚊不買些路迪

利定鏝好呢

半場5-0幾多倍

冇買先嚟正氣系列

賀分求大波

250

咪係，見些同格流閪左咁多場，點知半場gel得頭

利鏝半大有無同路

賀仔反cup下世做埋fans

馬賽入波未

同一條友入四球

有冇人可以話我知a米最後幾角

馬賽即場2.5b 有同路？

ac角仲未派

賀分追和一季球迷 法蘭入多球都得

雷恩1-0

雷恩半大

雷恩盤
法蘭克福盤

摩納哥今季好撚廢

辛尼特2-2下盤救全家

雷恩入多球半大

天助雷恩

la米係咪20角完？

賀分入未

呢隊真係痴撚線... 由法甲第2變做降班隊

Av咪爛爆到20角

比多球！！！！！！

唔是19?

利狗平手唔係低水個面
有D驚

避左佢/買對家

賀芬秒速入兩球

呢隊仆街羅渣士教之後
10場9場都冇半大，
成q日半場00

猁 鏝 兩邊都大船 上邊隻好

馬賽馬體快入波

閪維爾歐霸鳩完係咪會贏波

賀分上呀 唔入比人入啦

今晚咁多大波
鏝要半細了

兩邊買晒贏

g支

平手買客是常識吧！

小注好啦 我都係買200算數當睇波
今日收夠籌

Ac角派未呀屌

屌你老母賀狗咸

挽留

19定20c啊

雷恩摩納哥半大

曼城無迪布尼廢半班波

點解我仲會信摩納哥

A米個個禮拜都問題角

成隊仆街賀狗落地獄啦

究竟係19定20

快入

下體9.5b有無

玩完賀狗

而家追住對家先，等佢歐戰完咗可能反底再追，唔反就keep住對家

曼城定我利

辛特尼下盤救全家

貝迪斯 第一隊入波

高水果面冇死

曼城

鏝10.5？

賀完未

鏝有冇迪布尼

屌你老母賀狗咸 死隊仆街死啦

大波咸cup唔到入黎做乜 dllm

all利

角大有無同路 鏝猁

下體會垃圾

13.5b

利申：鏝

曼城2.5b?

你老母阿積士秒入細波

2.5b定角大穩d?

雷恩奇蹟半大

咁搏

馬體fg

摩納哥雷恩半大

識買一定買利記

想要,但對家好似幾勁

點都贏系列

下體入未

下體會正仆街

利曼好難揀

勁條鐵

強強對通常冇角

下體快撚d入好冇

唔知你想點

雷恩摩納哥奇蹟半大

快樂對沖
但買成萬

見到首發陣有沙拿就唔開胃
上場廢到

同意 兩隊都唔落底

連登大船上哂猁？

一皮野換愛隊贏,抵

SUPER

下半場馬體會先返黎

劇本一係洛夫雲紅牌10打11輸波/唔紅應該嬴到既
利記高水都係因為前3場未嬴波

屌你老母下體肯入未

仲等緊佢派100

鏝

快撚d

都係一皮姐,輸得起

利狗半大

屌阿積士半大未？

買一萬走你100數？
利申 唔知佢乜水

利記

事後死撚開啦

又有挪超半大玩

買鏝都on9

硬係記住佢有場唔知幾角話派100
講講下佢無左件事

下體即刻同我入波屌你老母

利狗fg 半主

聽老婆話買利物浦 輸左捉佢吞精

下體想點

下體想點撚樣啊屌你老母

係咪想人話佢好勁之類
買角細最勁問過冰封俠未

摩納哥雷恩快快入波半大

無沙皮狗唔掂當

9,5allin

摩納哥半場追和

Mama有冇水

入一粒都好啊屌

都係睇波算 唔識買

晏菲路坐爆人

班霸對家紅埋 想要幾多球啊 講啊

賤種下體會

假㗎d奶！

下體會比粒我好冇先

一無買就正氣過劉德華

等多陣實有
就快架啦

r 霸俾人炒返黎蝦弱隊

我就到ifc天台

猁禁屌

薩c 紐倫堡
有無人要

歐霸苦主 比人反杯三粒 半格都無埋

貝的士派錢

利曼仲未有角 jump

虛火黎

角大已死

我利追住黎咬

要入啦要入啦下體

利記前場冇咩態喎睇落

快！

鏝比人屌打到仆街

奇蹟半大阿雷恩

我買埋細波冇補飛， 佢一到下半俾人cup 3 粒都cls, 今季些完全買唔過， 上季聯賽都叫成日開半大

AC又唔撚派角？

諾高平goal

今場大炒完 下場又唔敢買了

摩狗嗰種廢

似計緊19定20

摩狗奇蹟半大

猁ng

唔係19咩

輸埋去啦馬體會

馬體7.5b?

次撚次都係佢
屌那星以後唔撚買佢角

唔入比人入啦奇蹟半大雷恩

利前場冇力 我鏝下半456

點解曼城打利打左咁多年
年年作客個勢都比人食住得咁緊要

全世界鏝先係大船

高普屌到仆街

雲希姆上場有3個12M

摩畜唔死都冇用。

睇黎猁前幾場真係留力

想買0.5/1b

有無專家出黎分析下利鏝個盤

好多買左鏝既手足

角點睇

利又刷角？ 角細黨真係要收皮？

鏝唔多對路

鏝-9c

下體會今季想點...

利屌打

利禁屌 屌屌下好似謝四咁仆左落街 客入

利記對辦

下體肯入未？

雖然利屌打
但係鏝會入先

係

咁都唔入馬體點算

阿古路：我想踢波呀

鏝 求走盤

摩納哥半年場過追和先啦屌

梗係覺得痢禁屌唔入鏝一個反擊入左

下體會我屌你老母臭閪 唔撚識入波？

法卡奧朋友隊奇蹟半大

阿古獸

下體入一球我都收貨

即場心水 馬體會串曼城
主勝 & 下一球

唔出辛尼真係讓咗少少

-8c

要踢歐國聯啊

9.5 11.5s
再輸角 唔再賭角

屌你老母下體狗咁都唔入

摩納哥雷恩半場入波半大

可以同你今場會起碼20角以上

0.5/1 高水 要買一注啦

感覺80分鐘上下會入
馬體會個場1

下體只求一球

哈馬比？

西甲依家係咪買下盤就贏硬？

下體唔入比貝仔入啦dllm

-1

利屌屌下冇氣

馬賽咁撚勁既 走寶添

些半場5:0幾多倍？

些路迪今場食左禁藥?
魔鬼隊無咁勁架

比我就唔買利
沙拿發揮唔到水準..
禁住屌都入唔到波
最多唔使輸

唔好啦

下體ggggoooaaalllll

馬賽

下體終於

等史獨

沙拿 吹大左

終於入,
屌你老母馬體入個波都要嚇下人

上盤日

下體終於入

摩狗3分鐘奇蹟半大

我要全格呀下體會

下體上啊

7.5b好似可以
馬體對面幾刷得

摩連輸幾多場盤

下體入多粒pls

摩紅左件

屌奶星。。。

Ajax 唔係1:0完下麻

鏝-7c

入呀仆街

哈馬
我個-1

摩納哥紅埋， 呢隊野長期輸波長期讓人， 追對家爽到

下體一入就打孖嚟

買左利有d後悔 真係成隊都吹大左

摩納哥真係賤種黎

Ac派角未阿 屌

差曼城

入左了 等我講多幾句 唔係2球就算下麻 係都5:0

唔好漏飛燕

咁都唔洗12M
利狗...

屌，迫害半大

利半4全9ok?

又撚半大

尋晚合埋眼下盤
今晚合埋眼上盤

狗會 垃撚圾

以為鏝會有12m添

-6

鏝肯入未

自家雞

艾堅遜主場雞咁喎好似

馬體2:0
Ok?

00機會大

摩納哥真係就降班

0:1

馬體比多一球啦屌你老母臭閪

7.5b -1c

下體會入多球全格

主場雞到咁

似對家入

中哂腳都冇12M
你玩埋佢

利曼點睇 好難玩

馬體會整多粒